一齊試下搵p牌條分界線！！！！

支持

250000

有幾多人係因為送中一事開ac🤔

唔一定
頭先睇返自己啱啱開ac嗰陣留言嘅post, 用戶名隔籬都係掛P牌
利申會員no. 5位數

P牌應該係某個用戶喺開ac後某日內留言就會有

test

唔係呢個時間做

me,唔再上bk

Test

p牌?

p

TEST

P

try

我

ok 咁我唔再上鄉土

te s t

Me

270123都中
應該270k

未開過Po

Testing

test again

lm 測試

點睇p牌

冇事

p牌

HI

🤔P

hi

testttt

想要p牌

試

連登有24萬會員好夠！p牌玩單機啦

Tedt

有p?

三毛 五毛 長命百歲 百病纏身 死全家

你地全部都係垃圾

我係P牌, 要BAN 就隨便 BAN

新會員先係p

點甩p?

我都想要P牌

不過我個 ID得 5個位

iphone睇唔到

，鎖

我都係P牌，但俾我 隱藏咗

Me
利申：由舊登到連登計，做足六年cd-rom

Push

我係p牌 不過我都好開心可以暫時分一分先 唔好再比人亂講野

無事

？

PP

..

P牌走啦

原來係鄉土同bk既反送中巴絲
你地搞反送中好出色
唔似連登鍵戰

#25XXXX 尾

#256~#258XXX

Hi

5位數嗰啲test乜鬼

P牌仔

me睇我個名就知

18年年尾

我都係

我係

我一定冇

點解我睇唔到？

On9 post

?

me

岩啊

到

push

.

Testing testing

加多個

test下先

開個ac 想做下CD ROM 啫

咪撚幫班傻尻3毛諗計

試下

之前有個248xxx都冇

P牌會有咩影響

testing

我呀

2017開唔會有啦掛

Test!

其實好多

??

未開過po

Jj

P?

我認同你的名字

試多次

都似係

P牌

香討政版唔係五毛聯宜會咩，點解你會上

早知早d開

Cd rom

>= 250001 呀
自己 check 啦

#256XXX尾

我，睇bk班c奶燥左

應該係上線日數某日內

Me
「Pc1xx8 你有冇宣誓！有冇！」

……

我都係前排圍狗屋見到有狗混左入尼
發現影左冇ac post
先驚覺要開番個ac

Me, 開左17日

或者開post數/留言數多過某個量

我冇

912

test！

好

Testt

Yo

試一試

Pish

點解睇唔到圖

5月尾開

自check

有啦

呢到

唉睇唔到圖

我...

學生見咁大單野先諗盡辦法開ac

兩萬幾應該無掛

Try

t

其實係咪計上線日數

生死存亡之秋

呢啲事遲啲再試都無所謂

試咪試咪

開左一陣，但因為送中先用多左

唔好幫五毛試底

Lm

嚟呀

LM

test夠未 ？
已經暫停咗圖片模式減低負荷

有冇p

我 本身諗住叫 「唔好搞我後面 」點知被人搶先

搵黎做咩?
等網軍開工?

非P炒車

me，拉隊過黎

Hi我

見自己開ac後兩個月就甩咗p

自己睇自己冇p
但好似撳唔到圖睇

T

我！

德政

Zz

im

點樣試

我唔係呱

答案係李斯

做開CD-ROM 有冇P

250677無p牌?

我！為咗讚呢到既巴打絲打而開

試下有冇牌

點先有P?

唔想做p牌仔

大笑

。。

我！！

我一見到個p牌就後悔之前做左成年cd-rom

y

我
利申上黎幫手推post
跟住比人串p

試試佢

唔想知啊 死開啦

我有冇

2

再唔出聲就無得出聲香港人加油

good function

。

成班test完就算幾時開Account 上左線幾多日咩都唔講點搵界線

g持 但你都未甩p

我咁都p牌 唔開post都唔撚得

lm

我坦白之前冇係舊轉過嚟但因為送中果邊太on9

here

上線日數？

Pppp

測試

.Test

G持

來

tesT

我，想一齊發表比人屌，好似古希臘哲學家們咁

呢度呢度

果然係

P 牌？

係

tdst

幾時有P牌架

？？

成埋p牌留言

連仔德政

我都係bk過黎 但睇唔到有冇P 既自膠

其實除左會然number,有無諗過連仔identify到邊d係五毛所以tag埋p牌

P牌 testing

！！

我256067 69後太唔憤氣先問人借email開

我
一直有睇連登，不過冇開ac

try try先

支持P牌

🥺

🅿️

介乎#250000與#260000之間

不過原來連登ac已經去到6位數

屌咁撚得閒

點解過到1001

推

test!

為送中而開

我係255xxx 好似冇P

Testtt

P 牌

暫時最底257601

我覺得P牌仔 應該唔會甩

感覺佢要標記呢段時候開號d人

我唔會係 P 掛

測試中

P？

Hi
發夢發左成個月都淨系mon住 d post睇消息
前幾日先的起心肝開ac想時刻follow戰況
資訊流通對我地今次發夢真系好重要

ok

幫唔到試

點解唔問連仔

成堆P牌仔

我個名

Gchi

Test m

tessssttt

On99

sosad

123

testtttt

test.

我系p

試下先

試mic試mic 1234

yo

Hi mo po 狗
屌你老母

...

笑

廿

Ok

點為之 P 牌

p牌emoji好得意 (test)

34209都test

test?

P唔一定係鬼
老會員都可以係鬼

Here

係咪個code定時間問題
我搵返自己開acc時啲留言都冇p牌

25000

屌

我本身係discuss,但頂唔順d 5毛走過黎，由其送中多左好多，所以借屋企人isp email開轉會。。。點知我發覺部分人見p牌就當5毛處理。。。

Test下先

我一定冇p牌

Texting

笑撚咗

4位數唔會中既

P牌仔say個hi

乜野p牌？

好似同上線日數有關?

Text

block左樓豬了

我 4年cdrom

無P

好啊

我都係，雖然註冊完都唔知有咩幫到手

咩叫P？

一人多就多咗好多5p

我係1995-2000 高度活躍高登份子。曾參與Edison 改圖及「是咁的」興起運動。然後去咗讀書返工就甩咗，近來反送中再回巢。

呢度係咪駕駛學院
好撚多P

我應該係P仔?

me..haha 我身邊幾個朋友都係

P牌唔緊要 唔係0.3就得

Me
27/6 搵返個陳年大學alumni email開

即係點

Haha，依家先留意到😂

@@

CD Rom 處女 post hi hi

我就應該冇

🤨

cd from 係唔係 p?

hiii

唔係250000 咩

可以qoute 個post 睇下？

我，平時上開巴哈

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

啱啱睇返個post發覺冇咗P牌

舉手

me係

在下

屌你

啱啱課金，test

我有P牌

teat

睇下先

睇過

rest

我係咪P牌？

千辛萬苦申請到個Ac發表下偉論，然後整個p牌嚟篤灰

???

Me!

試試先

揮手

自己開ac唔洗煩朋友
佢地成日cap俾我
我覺得睇少好多野

開個ac仲可以同大家交流下

專登開多個

睇活唔活躍掛

我唔想做p牌仔阿

check

我😂之前完全唔上連登，家下日日睇

Teat

我係p牌 唔該大家起我底睇我講既野

冇五位數都唔好講嘢

same..

岩呀，想支持下大家都唔得
就開左個

姐係點，有無P 牌 Post 的傳送門

點樣甩P

me too

yes